安心鹿, 其實點解唔裝就要餐廳登記個人資料？

真心唔明，唔係話就算scan code都剩係會係自己手提有record, 唔會upload 去第2度？

咁相對做法咪應該係冇裝app嘅市民自己mark record? 用簿 record something like this?

logic 通咩

港共政府係冇邏輯

一句ko...有記者問下就好了

唉
已經唔止呢單啦
好多我地想問嘅問題
記者都唔會問
好似話係D老總指定記者問咩
而老總係唔會問呢類邏輯問題

照推...

記錄低邊個唔肯裝 遲下直入教育營

啲問題夾好晒

個問題係你話剩係得部電話有記錄，咁點樣幫到所謂嘅防疫呢？

其實有咩好討論？
裝又好，唔裝又好，唔好覺得有之前會變好
內鬥就係佢地目的

有冇人諗過點解正苦咁快而又咁肯定農曆年後點解咁有信心數字會回落
確診數字會穩定落黎
點解佢咁快講定咁肯定各樣場所可以開

d 數字其實完全掌握係正苦手上
我地無法核實
黎緊呢幾日, 只要佢報出黎確診數字延遲
玩下數字遊戲就可以拖延公怖報細數

做成比人覺得數字穩定落黎,
從而大推QRcode 安心出行進出所有地方

做嘢無撚譜,諗嘢唔用腦